請求立會內的後生仔請盡快逃避，而家呢香港唔值得你地奉上人生

如題 跪求你地唔好坐係到比人拉

推

抬走咗

出手打暈曬佢地 拖佢地走呀

走走走!!!!!

一個都不能少!!!